律政司：絕不同意英美政棍武斷地指香港自由受損

律政司發表聲明，指有評論武斷地指香港的基本權利和自由受損，律政司絕不同意有政客提出欠缺事實基礎的批評。

聲明說，特區政府一直尊重及重視《基本法》保障的權利和自由，包括集會、遊行和示威自由，但有關權利和自由並非絕對，是可受到限制，包括基於公共秩序及保障他人的權利和自由。

聲明指出，法庭獨立地履行司法權判刑，卻引來一些基於政治理由而作出無理批評，令人遺憾，重申按國際法和不干涉的基本原則，外國政府不應企圖干預香港特區的事務。

點解律政司又可以武斷地認為香港自由無受損

奴才條肥狗乸吠唔會有人理